[集思廣益]未來民主既路應該點行？

宏觀2014年到今日

2014雨革佔中一開始係威係勢，結果消磨民意，仲比人屌阻搵食，不得人心

2016魚革勇武鬥裝備又唔夠差佬鬥，仲要落人口實，比人話係暴徒

到今日609白行，612圍立，616黑行階段性勝利證明左一樣野

淨係和理非/淨係勇武無用，適當既時候要和理非，適當既時候要衝，要一齊做先有用，爭取民主都要食腦，個局勢每一日都係度變，要作出即時合理既反應打反擊

就好似612衝就非常岩時候，因為要阻止建制派入去開會，如果你今日衝就無意義，無人開會衝黎托7，係入面住呀？所以萬一政府突然偷雞恢復2讀先好衝

但係依家就好似2014雨革一開始咁，係威係勢，過多一兩個月就熱情冷卻，然後就沒有了，所以唔可以一味和理非，係要有計劃一步步行動升級先得，仲要由泛民同有號召力既人帶領，例如鄺神/g phone

升級唔一定係要勇武，和理非都有和理非既做法，包括圍禮賓府，機場鳩烏，去美領請願，一個星期升級一個新topic，羅馬非一日建成，呢場運動係一場持久戰，想得到民主必須要持續而有耐性，大家要有心理準備

其實我最主要想問仲有咩方法可以升級，比d料黎唔該

如果你真係講長遠嘅話
無執政意志嘅泛民 靠唔過
純學術討論

下一步點?

我預感到keep住loop返一年半載
打遊擊唔需要佔，一開會就衝，然後就流會，流會即刻撤，再loop
政府/中共就無你乎，只有一個方法，就係武力鎮壓嚇到你唔敢出黎，64 2.0
到時美國揸正旗取消關係法

肯講普選未